要求全體警務人員減薪及免去醫療福利作即時懲罰

所有自六月做防暴、速龍得返黎嘅ot錢要嘔一半，之後警察人工全部都要打折扣，最重要免去醫療福利。咁撚憎黑護就咪撚睇，唔該返大灣區。

有鑑於絕大部分防暴都係違規違法工作，而要逐一揪出實在太困難。因此全體受罰，一視同仁。

我相信呢個係暫時目前對班垃圾最大嘅懲罰，做得狗都係為錢先出賣尊嚴。我要你地依家錢又無尊嚴又無！

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

等美國制裁佢地太不切實際，直接幫佢地減人工同埋逼佢地嘔返啲ot錢先最實際。
如果警隊減薪，30歲打後個啲狗想辭職撈第二行都無呢個本事。之後呢班人就明乎其實做狗做一世

不切實際就唔好幻想咁多，推下行動post好過啦

就算無辦法逼佢地嘔返啲錢，淨係減人工都得。
佢地做得狗都係自己無料搵咁多先去做狗。
減完人工，佢地又中途轉唔到工，成世做狗就係最大懲罰。

立法會議員動議警隊減薪，其實唔係咩不切實際嘅野。成日諗美國制裁黑警先係最不切實際。

你覺得可以減到人工同福利？現實d啦，全部公務員都可以減，維穩部隊係無可能呀小朋友

好，尤其宿舍，成日串其他公務員無，佢地有，又當文職係奴隸

立法會保皇黨話事，減薪就無可能啦，黎緊仲會加薪添呀

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

事在人為，立法會議員動議法案，再通過就ok。
我都覺逼佢地嘔ot錢、cut醫療福利係難，但減人工唔係無可能。

最緊要推比議員睇呢個制裁方案。

天真，咁你叫立法會動議解除警隊咪得囉

樓主睏醒未 ? 班賊係宇宙最強的

建制派43席 民主派25席
就算25個投晒贊成票都通過唔到呀
醒未呀？

等下屆囉
今屆照推呢個立案不過

直接動議重組警隊好過

重組完要減薪

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

革命未成功，而家諗呢啲真係天方夜譚

「要求」

………